黎巴嫩怒民佔領4政府大樓 警射實彈200傷 巨爆掀革命「與暴政開戰」

節錄

黎巴嫩怒民佔領4政府大樓 警射實彈200傷
巨爆掀革命「與暴政開戰」

黎巴嫩貝魯特上周二的港口大爆炸燃起人民的怒火，逾萬計群眾前日走上街頭，表達對當權者的不滿，部份人更一度佔領四幢政府大樓及當地銀行協會總部。其間，警察曾開實彈，未知有否擊中人，已知逾200人傷，一名警員死亡。

民眾在當地時間上午為港口爆炸的158名死者舉辦葬禮後，下午就在烈士廣場集會，約1萬人出席。廣場設政客肖像問吊處，有示威者手持「辭職否則問吊」標語，亦有人向安。。。。。。。。。

貝魯特示威者在警方發射催淚氣體下趕忙逃跑。 路透社

佔領外交部成立「革命總部」

相關新聞：部長議員紛請辭 或提前選舉解危機

此外，由退役陸軍軍官拉馬（Sami Rammah）帶領進入外交部大樓的示威者，宣告大樓已成「革命總部」，拉馬呼籲所有黎巴嫩人走上街頭，加入他們。另一有入內的退役陸。。。。。。。。。。

另有示威者佔領經濟部、能源部、環境部大樓及銀行協會總部，但在軍人入內清場前撤走。能源部近日因政府負債嚴重瀕臨破產、全國正經歷前所未有頻繁的停電而成眾矢之的，。。。。。。。。。。

警方指殉職同袍「被暴徒襲擊」後身亡，但有現場警員指他被示威者追趕。。。。。。。。。。。。。

學生︰我們要破舊立新

今次示威公認為去年反政府示威以來最大規模，當時民眾上街的原因是政府。。。。。。。。。。。。。。已和政府開戰。這是戰爭」。

法新社

23歲大學生塔里克認為無和平示威可帶來改革，「現今（政治）領袖的血脈要斷，我們想黎巴嫩舊的破、新的立」。

好勇

手法值得仿效

佢地就好,革命易過香港人好多

此外，由退役陸軍軍官拉馬

如果徐步高當年成功除警奸，14年我地就已經贏左

支那報完人地爆炸後就唔敢報後聞

人地被政府搞到得返條命，同香港人梗係差好遠

黎巴嫩 青年失業率37%

屌你老母啦。 死過個唔係你。 香港人唔係得條命。

加油呀 全世界抗暴政

射實彈就肯能定大把彎轉
一定變革命

你肯定?

「怒民佔領政府大樓」

泛民蘋果仲唔捉鬼咩

唔係講緊哩樣,係對手唔同,如果對手只係黎巴嫩政府咁香港人應該嬴咗

香港人無錢無野食無工番咪暴動囉
依家輸哂俾人啦

打柒真主黨！

你香港人接唔接受到打咁多年內戰先..............
人地黎巴嫩打左二十年內戰 死左百幾萬人喎

2020真係好多大事發生

true 其實已打爆左柒婆政權既legitimacy 依家港共係靠中共先頂得住

人地連個屋企都炸到無左
香港人仲係many things to lose

老實講

係我地廢

Fight for freedom

暴動嬴到中共??係咪笑話黎

愛與和平

係對手唔同級黎巴嫩同中共點比

黎巴嫩原本就打緊仗
同埋香港係 香港人 vs 港共+支共
人哋係 黎巴嫩人 vs 黎巴嫩政府

算啦...咪撚賴...
人地實彈掃都堅持衝

應該又變內戰

衝完佔埋政府所有建築,然後真係出軍隊,守到咩,佢地佔完黎巴嫩政府可能嬴,我地要佔埋中南海先有一綫生機

反權極貪腐

一道氣衝到革命內戰MODE

有報示威呀 但班蛆覺得佢地唔同心合力重建 示威搞搞震

好簡單嘅原因
黎巴嫩人去咗今日嘅香港都會覺得去咗個天堂咁好嘅地方
兩地情況真係無得直接比較

香港人太有錢
人地上前線會唔會拎部iphone11 max

「辭職否則問吊」

港共本身都無權力做任務政策上既改變
而暴動都係香港地區既範圍
係支那眼中只係一個小城市部份市民搞叛亂
就好似大公司d雲端老闆係唔會去理解底層員工既不滿咁
只會去push d中層係唔影響公司政策既方向下解決d員工咁

有樣野唔岩聽都要講
想香港獨立/有好日子過就要推倒中共
想推倒中共就要令國既支那人都有革命的心
想被圈養多年既支那人搞革命應該都要食返幾十年草儲返團火
想支那人食草就係要靠國際經濟制裁
除非中共俾人制多幾野就淆底縮
又或者歐美真係想打熱戰加速支國人食草過程(仲要外國人都忍到手唔用盡灰色地帶賺人仔)
否則我都唔預期我呢世人見到香港重光
所以希望大家有得走就走左先

相比起香港

黎巴嫩算係Easy mode
唔知果度有無愛黎力藍屍

明明有得等埋投票先喎
香港人就醒啦
知道投票咁有用

中東國家攞到槍咁能易

係香港人廢

死左就唔會回到post啦，我地其實咪又苟且偷活多幾日...
咁香港人至起碼仲有飯食，黎巴嫩應該仲劣過我哋，鬥慘大會咩家陣...
學某間黃店老細話齋，好多人都係練歌多過練跑，淨係呢樣我哋好多人同佢哋差好遠

遲下香港連飯都冇得食果陣，啲藍絲反政府可能仲癲過我哋

加油

擔心

收皮啦五毛

軍師們幾時搞個遊行聲援黎巴嫩？

平時又要鬼佬stand with hk

希望香港人到屋企都無埋個日肯企出嚟啦

已經係民選政府結果都要革命，第二次內戰

藍絲呀叔：我嘅訴求就係翻工

絕對正確

親真主黨個啲應該藍到入骨入血
自小帶啲細路去天家族墓園, 同啲細路講以做烈仕為榮

香港人自稱生在亂世
只有內戰先可以提高生活質素

實彈

推光復香港 時代革命

啱反佢老母

推請加入twitter 戰線 每日只花30秒。 30秒都無既就抵你做中國人 - 分享自 LIHKG 討論區

唉

其實呢個先係真正原因

香港人已經係中華民族嘅仇人，等被滅族就得
上邊就算係反共都一樣憎香港人

續14年之後嘅多事之秋

香港如果肺炎死返十萬人
人人無工返
樹皮都冇得食
或者會出黎衝既

依家仲有得打機食放題既香港人
會唔會同你衝呀

面對既對手根本唔係一個等級

有冇活捉及吊死貪官、庸官？

香港人準備好未？實彈開戰好快到我地

最重要係退役軍人

所以一切行動其實要以國際線為本

甚麼35+ 初選 其實本質上都係做緊呢啲嘢

而今日嘅事都叫做畀咗助力

on9

香港人：我地用口號屌死班黑警

有時真係好佩服中國點解可以教出呢d咁既愚民

佢地出到實彈一樣啦對平民黎講已經係大傷害

Lebanon 係唔係支持國安法架?

開左200槍都易？

香港人以前鳩屎就係人地知
但中共一定有帶風向仇港

邊個支持政府一定比人打死

sor 自膠
但人地犧牲都好大

錢作怪既問題

政府係

冇錯
攬炒
先破後立，但係希望你地可以立得好，立得快

鍵盤戰士又係度ff想當年如果香港人打得贏有國家級軍備既中國
徒手

所以唔好再話冇槍乜乜乜喇 決心問題

有冇人覺得自香港革命之後世界各地都掀起革命嘅火頭

錢就和理非賺，屎就勇武食

睇過直播，佢地係全民勇武，男女老幼都參加，極少左膠/和理非

港豬： 無可能成功架，人地用實彈，平民邊有可能打，等美國制裁算啦

然後美國制裁出咗，港共更用力sm平民，我19年10月已經講過個結果係咁 個陣無人信 我做美帝公司制裁咁多年睇過無數制裁案例，無見過有國家靠制裁打敗暴政，每次都係人民食多兩錢重嘅屎

港豬而家鐵定個心唔反抗好走，好快走嘅機會都無

人地成個國家咁做
成功機率大香港好多

由細打仗大同由細打機大的分別

祝願黎巴打比我地成功

你真係諗多咗，黎巴嫩一直都打緊仗，所謂嘅「政府」只係眾多軍閥中嘅其中一枝。今日所發生嘅事只係幾隊軍閥聯合打擊其一隊軍閥

黎巴嫩政府係破產邊緣，邊有得比
你試下港共無錢出糧比班狗，即刻做反啦

你好叻 咁你有咩高見?
隔住個MON屌?

係咪分化食黃店同跪地師?

「臥底暴徒佔政總圖破壞運動」
「民主黨公民黨發表聯合聲明譴責」

人地失業冇工做 香港人要堅持返工嘛點同

對呢d廢柴就留返啖氣好話

同白兵一鳩樣
裝上兇狠，現實碌撚

上網就拍點江山
現實就見到差佬都腳軟

點同香港比，係香港就算比你成功對冧左本地政府，但係你仲要面對北京政府，你幾百萬人長征咁上去對冧佢？
人地只要冧左本地政府就得

又話槍口對外嘅？

有警死咗

仲鼓吹香港人唔夠勇個d到底有冇良心？
香港冇軍訓，冇武器
理大個次，已經係一大群人前仆後繼，攞住張床褥木板就對實彈警棍裝甲車水炮車，
單單係個幾日，已經有幾多人付出左大半生？
過去個一年，咁多人付出咁多，只係因為愛e個地方，到e家仲不停鬥黃鬧同道人港豬唔夠勇既，到底係咩人咩居心？

起碼人地無咁多藍絲真係一致槍口對外

香港咁多有錢有樓高人工既人
邊個同你搞革命呀

佢地係真nothing to lose

香港人對家唔係香港政府咁簡單
但依家香港人既敵人，係一個有9000萬成員（即係香港人口十倍以上）既政權

世界末日仲要返工

人地衝係衝去主權，香港你可以衝去邊
香港最多人衝嗰晚已經係營救理大

唔係每個地方既成功方案都可以照抄

班港豬仲要供樓食好西
仲要見政府工 邊得閒出嚟同你死過

射過實彈
200傷

not 200槍
香港都開過.38實彈喎

香港人抵死

香港人 怕死 做唔到

sor 我睇錯左
兩邊都辛苦

Stand with Lebanon

佢哋講極都唔會明，由佢啦

其實點推倒暴政都無用個國家由宗教勢力把持，你反暴政其實即係反晒成個國家有三份一人信嘅教派。做唔到政教分離根本只會不斷重演內戰腐敗再內戰。

睇呢第三次世界大戰
係民主同極權嘅戰爭

香港特別在於咁
革命都難過人
人地黎巴嫩始終係獨立國家

香港人要返工

呢張係咩圖你發生咩事

人地忍左十幾二十年 fail state

世界每年都咁多大事發生 係睇你有無留意

如果無支共 香港人淨係單挑香港政府殺左入去啦

有無武肺咁大呀

Should pin this

香港人用左1年都做唔到既野
佢地1日就做到
香港人：要返工，不了

gogogo

唔見香港有咩大轉變 開完實彈果排

2020年 真係最精彩既一年

分分鐘 12月 開3戰

當地人好慘，我地要多多幫忙

人地玩開革命好耐
係香港人風氣 明哲保身 未敢犧牲
到全民冇嘢食 失業就會反抗?
真係唔知幾時開竅香港人

係你平時唔睇時事 政治動亂年年都有

AGGER

美國人盧偉聰

香港人重冇五百萬人心諗不了聽日重要返工

有參考價值....

華人社會不存在流血革命
永恆不變

agree

佢哋要求提早換屆選舉定點?

冇工翻嘅話班藍絲即刻搶住出嚟暴動

黎巴嫩人加油

3萬都搞唔定講咩支共
若係港豬能逼出老解，制裁肯定勁10倍

文革算唔算
專殺知識分子

香港人食黃店當係革命

回樓上
唔係怕死同要返工
係香港人太冷漠
連最簡單既聯繫同組織路人工作都唔做
有事就連登吹雞叫人出
伏多幾次邊有人出

但人地果隻冇野食
去真係去到要訓街執垃圾果隻
香港地, 窮極失業都有部IPHONE用下, 差好遠

香港人 而家唔出聲 撐黎巴嫩手足

但要求鬼佬出聲撐港 算唔算雙重標準 講一套做一套

佢地一向作風

延續推倒一帶一路

Push

香港既歡樂大遊行係革命？
人唔笑狗都吠

唔好成日將失業同反抗拉上關係
咁樣對我哋嘅前線手足好侮辱
佢哋唔係失業，唔係nothing to lose

如果狗夠膽xxx 一定真.暴動

呢啲國家一示威好快出軍隊鎮壓
香港人連老解都未見到啦
憑乜撚嘢覺得自己最慘

拎香港同黎巴嫩比 佢用得到一早泊左架坦克係你樓下

唔該順便杯葛收買官員的外部勢力
唔係有外部勢力, 唔會接收咁多危險品

打得太遲 早十幾廿年 可能 有退役英軍幫手⋯

「多倫多人撐香港」於10月20日下午，在多倫多市中心發起主題為「北美不會沉默」集會遊行活動，抗議中共暴政，譴責港警暴力鎮壓，受到現場民眾熱烈回應。（伊鈴/大紀元） 更新: 2019-10-22 3:25 AM | 人氣: 641

收皮啦 要搵藉口一萬個都搵到
比你地班友去到黎巴嫩咪又係咁撚樣
香港警察抽唔贏 變成其他國家警察咪又係縮返屋企on撚9

想知憑咩 平時見d警察10個打成100個都得 搞左成年一個警察都無死過 唔知點解你會覺得贏到

呢個真係要Pin

佢地打咗好多年，佢地唔係一兩年貨仔

香港點同？
唔講黑警
成個軍營係到

你用手擋子彈

美國制裁 令蘇聯解體你唔講下??

其實講真果句
香港人既敵人, 都係得三萬黑警
只要香港人打嬴 三萬黑警, 其實已經嬴左

上面成日話解放軍, 解放軍, 解放軍
你認為中共 真係敢出解放軍??

只要香港人打嬴三萬黑警, 中共即刻同香港人談判, 比香港人自治都得

正經野無人覆

冇錯

講就叻 用身體擋子彈下一步呢
就算咁撚勁打走哂啲狗 仲有解放軍 咁有意義咩

邊種實彈？？

人地搞幾日就有差佬死啦
邊有示威者好似香港人咁克制

上

舊年十月多倫多香港人遊行遇上同時間舉行緊嘅黎巴嫩反政府集會

已經有一隻狗死咗反觀香港？

香港人睇到未？

你根本唔明白現代熱武器嘅震攝力
嗰種差距仲大過比無接觸用槍嘅人用槍
你又冇對等武力
實彈衝係有用，六四都成功推翻到共產黨啦

香港地位複雜好多，玩法唔同，宜家引發到八國聯軍已經唔算輸

當年推翻唔到支共都可以香港都獨立到
不過有班愛支病患者玩民主歌聲獻支那

幾時先到香港人

無得比既

黎巴嫩既國民無好似班小粉紅比人洗腦

佢地醒覺左就會反你

如果中國人唔講多

有4億人識醒 結果已經唔同曬

咪撚ON9啦 就算黑狗死哂仲有老解坦克車

黎巴嫩可以加入法國海外領土

叫香港班懦夫情何以堪

佩服黎巴嫩人可以反底成功
黎巴嫩久經內戰，人民有軍訓+戰爭準備。
反觀香港，香港人長期和平狀態，沒有軍事訓練戰爭準備，霎時間要赤手空拳對抗黑警。當然蝕底+挨打。依家只能寄望上咗國際層面後靠國際戰線幫香港人盡量爭取自由民主。

講到尾 咪又係無根 人同勇武心 個個手足都有
好明顯都係輸裝備 佢地話有退役軍官帶 我地咪無囉